「未來人報告」宣布解散立法會，下半年重選

點解要開發布會，原因其實好簡單，就共產黨都認為香港人已經唔承認香港政府，777要求對話都無意思，根本無決定權，所以由中央來講

關於up乜柒，我個人認為：

首先肯定唔會係由大陸佬宣布成立獨立調查委員會，等同擺明干涉香港同直接宣布平反64無異

其次肯定唔會宣布出解放軍，世界上無一個地方被出兵後係短期內經濟唔會直重創，係經濟上香港對於支那十分重要，用下腦都知聽日最多言語上恐嚇你出兵，實際上支那驚多過香港

大膽預測，可能會宣布同中聯辦相關安排，包括清洗名單，或者可能直接架空，反正係屬於權鬥

跟住我覺得比較可行的一步，就係要求777宣布解散立法會，下半年重選，畀個
希望香港人，意圖平息持續性示威活動。最大原因係200萬人上街，同直接宣布民建聯2020會大輸無異，倒不如將個結果提前，拋返個波畀香港人，呢個誘因其實好大，雖然唔符合5大訴求，但和理非派應該會受落，會直接影響下一次遊行人數。

訓前亂打，各位手足珍重

重選=畀個希望香港人？
定只係再一次失望？
訴求冇回應過，咪洗指意用其他方法袋住先